有冇人10月頭或中想去西藏？

依家有兩個男，90後

行程大概係咁
第1天：拉薩 — 江孜 (羊卓雍措湖、卡若拉冰川、白居寺) — 日喀則
第2天：日喀則 — 珠峰大本營
第3天：珠峰大本营 — 薩嘎
第4天：薩嘎 — 帕羊 — 塔欽
第5天：塔欽 — 扎達
第6天：扎達 — 古格王朝 — 塔欽
第7天：塔欽 — 薩嘎
第8天：薩嘎 — 日喀則
第9天：日喀則 — 納木錯
第10天：納木錯 — 拉薩

日子未定，可互就
同左司機問價，10月1-8日包車十日15000，10月9日後包車十日12000 (人仔)
有興趣可以TG :

唔去轉山？

其車個行程仲可加可減，未定哂😂

第二日就去珠峰你地唔驚高反？

呢個只係包車既行程，會先留係拉薩三日再出發

去就去硬，搵多幾個人分擔下咁解

司機果架七人車黎，搵齊腳除番開既話都幾平

更新

我們十月五日會在香港出發，十月七到達拉薩，然後在拉薩市內玩幾天。

十月十日開始包車的行程
包車行程如下 (亦可再更改)
第1天：拉薩 — 江孜 (羊卓雍措湖、卡若拉冰川、白居寺) — 日喀則
第2天：日喀則 — 珠峰大本營
第3天：珠峰大本营 — 薩嘎
第4天：薩嘎 — 帕羊 — 塔欽
第5天：塔欽 — 扎達
第6天：扎達 — 古格王朝 — 塔欽
第7天：塔欽 — 薩嘎
第8天：薩嘎 — 日喀則
第9天：日喀則 — 納木錯
第10天：納木錯 — 拉薩

已向司機問價，包車十天RMB12000，未包司機和我們的食宿，景點門票，價錢大家攤分。

樓主問多幾間好d
十日12000有少少貴

巴打之前去過?大摡幾錢左右
我問過幾間，有啲開萬六七up都有

去支持藏獨得唔得呀